絲打會唔會喺街𥄫仔

我成日昅人嘅時候會俾人睥番轉頭

會𥄫女sor

我會𥄫啲渠蓋

會 成日起街度昅仔 見到樣ok既就睇埋個褲浪 見到個褲浪漲卜卜真係出哂水

Gay

仲有冇